內地除了武漢都還沒出現病情，他媽的香港倒是出現了從武漢傳過去的肺炎？ ！ 真讓人陰謀論

老子武漢人一事兒也沒有

傳開咗都唔講你知啦
唔通係cctv播咩

香港經濟徹底完蛋
金融風暴衰退我哋試過，沙士俾班冚家鏟害過
擔心吓自己好過啦

香港人只去武漢嗎 ?

"希望能夠笑到最後"

大陸d 五毛呃返自己人無事生活平常

五毛賺定棺材本準備身後事啦

留得言果d 根本係三毛

點會係武漢人

隨時成個武漢既network off 左line

真係好撚on9
中共製病毒殺支那蝗，班支那蝗仲乜都唔知

屌 條友十八廿二就叫人廢青
買返個口罩先啦

一班無腦on9
Don't make stupid people famous

香港個D係咪真CASE?

連佢都用呢點攻擊，就知道擴散幾咁大

真係唔識分佢係5毛定真心膠

Racoon City

捉到造謠者

收到風呢隻病毒只會感染港獨黃絲，各位唔洗擔心

暴徒製出病毒
可恥
笑唔笑？

微博多ON9 少睇身體好啲
至少會唔會咁嬲

被班腦殘小粉紅兼井底之蛙叫廢青
都唔知好嬲定好笑

趙向輝002 再見

On9真係完全唔關封鎖消息事，係人on9，武漢只有武漢人

鎖港未呀
好驚呢班流動病毒

春運後睇下點，可人傳人既話就gg

繼續食野味

發出來就是擾亂國家政權
有病就被消失

自從呢單野之後冇人夠膽講邊區有咩毒，講笑都唔得

病毒有眼識自己去香港
中級黑

放長雙眼

「造謠」的都拉去關了
只淨下五毛

我從來唔覺得只有武漢出事
以漢口火車站行車班次計，最多係入四川成都同去長三角區域。

支那人就係要比人種族滅絕！
世界先會和平！

諷刺味極強

內你老母地
支那就支那

文字藝術

佢都岩既，大陸人死幾百個都係wfc,報都唔使報啦
喺香港懷疑感染一個已叫多

佢quote 返條支那仔個comment啫
唔好咁燥

大把cm諷刺緊

都唔知係高級黑定真心膠

姐係prove咗中國有計劃送疫症病人到港嘅打算

加油
佢哋用多啲個腦就諗明點解
距離真相仲有一段距離

等睇嗰班淡定柒頭中回力標

dllm 佢地支那人自己死就算啦
又呢害我地

佢玩完

支那on9冇藥醫

其他地方就算有病例新聞都唔報啦

一早傳開曬喇
班支那天眼通弱鳩智

高級黑

Source?

只有小部分大陸網民清醒

永遠的44人
完

絕對唔係其他地方隱瞞病情啦

點解佢地就唔會懷疑係中共封閉消息

微博啲群體言論不可信

睇到精神錯亂，開始分唔到三毛，真心膠，同高級黑

正解 呢下先最撚好笑

唔報咪唔會傳開去囉
冇事既

大家戴口罩

春節既時候
就係支那滅國既時候

武漢人咩影響都無先驚
即你個偉大政府為左隱瞞疫情唔做防疫
由你地死

幾好笑

睇得多笑得多，身心健康

如果真係人傳人，咁香港都一定奶嘢

唯有買定多啲糧食日用品同防護裝備

留多啲cash

=口= 聽日全世界同我戴口罩 =口= (重開)

新加玻又咪有

隻病毒藍絲黎

666 又秀一波

中蟈人食足咁多年元素表 百毒不侵

所以武漢人唔使驚，今日開始全民食野味，等港燦謠言不攻自破

最緊要有事咪撚黎香港醫

狂徒製病毒，網上辱支那

韭菜已成熟

維穩部隊嚟

班垃圾仲講風涼話果度好笑，自己政府的仆街野唔係第一日先知啦，等到你睇農民日報收到通報果下你已經離死不遠。

即管放心啦 天祐中國嫁嘛
反正任何天災人禍新聞都係話死幾個人
留名睇春運後的中國繼續冇事

死左冇人知咋 傻西瓜

【正視聽】一份中學生文宣，駁曬你地班割獨派嘅on9仔

希望佢哋冇炒車啦

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

老實講 就算成個武漢比粒核彈炸到蒸發左得返個窿 班籠中鳥都係唔會知

武漢下線了

唔好真係當人地傻仔

中國人依加起到諗緊，邊有可能正係得武漢、香港有人受感染

其他地方未報上中央咋成班支那傻閪

冇人知佢地曲定直

睇黎病毒鍾意港毒分子

啱曬你班陷家鏟唔好落黎為禍人間

中國人百毒不侵好正常

真係好笑! d智商低到一個點!
香港有其他地方居然冇,完全唔知自己活得有幾封閉

唔信全部留言都係三毛
假若國民弱智到咁
中國減國不是夢

香港真係俾大陸玩撚死

他們忘了了有飛機
他們忘記了大陸人很愛來港
他們忘記了大陸人有機會就來港醫

白痴, 其他地方有, 班垬蛆會知道?
根本唔知道自己俾垬資訊封鎖左

掩耳盜鈴嘅極致

定係傳曬去好多城市佢地唔知呀

好似講到啲香港人扮病咁

內蒙鼠疫都玩封村直表滅村

掉轉唸，微博反而睇到中國話得其他省冇有幾唔合理。
有咩理由香港新咖波澳門都傳到，但上海北京深圳冇事？

求下班支那人唔好再黎香港，將病毒帶去偉大嘅祖國

唔通全國都係CCTV會話你知咩

武漢仲要係地理中心點黎，一日唔知幾多班車出出入入

對抗中国肺炎

有都隱瞞咗啦
可能有中國人嘅地方都有一兩個係
只係香港人有沙士意識先報導岀黎

感染嘅人死曬咪唔會有疑似肺炎個案囉
冇事嘅
（笑到最後）

樓主幾張圖入面好多高級黑

正常 佢地有邊一日冇黑香港

遲下中共會唔會話香港瘟疫爆發 呼籲勿前往香港

是但，總之唔好嚟香港就得

試下兩邊樓價一齊硬著陸

真香港人開心到傻

換轉係你班大陸狗會點？

無錯呀 千祈唔好去香港 要相信黨

支那人比支共訓練得多，曲到圍繞地球幾個圈

井底之蛙

好正

完全唔會諗自己政府封鎖消息

呢一班唔似高級黑
係真心弱智

藍屍小粉紅一定要相信黨既領導呀！
物競天擇

係啊
千祈唔好嚟香港

所以武漢真係有病情失控

話冇事果班應該係勞改營五毛

真武漢人表示

最好笑嘅係告佢嘅罪

解決晒提出問題嘅人就無問題了

唔想理太多三毛
不過真係忍唔住笑

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒都支下黃圈 免費同收費我都做
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

啲廢老周街咳都唔掩嘴
又唔撚戴口罩
無病嗰啲反而要戴口罩避佢地
反智社會 cls

消滅貧窮人口政策 無錢醫果啲死哂佢 咪無貧窮人口

借一借位

有個日本仔做咗5分鐘定格動畫，但冇乜views ,內容係話個日本仔用少少玩嘅心態嚟香港睇示威 點知俾人鳩拉咗。佢好有心都有詳細講香港示威背景， 都幾cute, 12月29日upload上youtube, 但竟然得37views！

忍唔住要做tweet

RT pls

佢有twitter不過未見有提段片，大家都可去感謝佢

屌 佢地真係好撚蠢
其他省隱瞞唔撚報咪冇囉
等冚球剷啦

罪名唔係散佈謠言而係洩漏國家機密

反而係日日都有京津高鐵中途接武漢乘客
使高鐵列車成為屍殺列車

中共最大弱點已經在香港暴露
最新公佈對內地投資的資金，八成都經過香港 。反送中事件已經確定 - 嚴重影響香港集資功能 對內地輸血[美元]功能喪失，中共有如失血性腦中風
抗爭運動要勝利 ，集中力量攻打敵人的弱點 ~ 破壞香港金融中心的國際地位
之前黑警可以任意濫捕虐打市民 ， 因為手術不接近心臟或重要部位。 肉隨砧板上被人任意在割。 我們現在抗爭 ，就要直指香港的心臟。 勇武、和理非、文宣組、和你lunch請集中力量攻打中環。
各位手足；今次 [中環反擊戰] 是香港的命運，不成功、便成仁。

到宜家都無人講點解得香港同武漢有，一係就係生物武器黎，打針想邊個有邊度有，有幾多全部控制到。

一係就係假嘢，官媒岀稿話有就有，全程做戲。

Chinese Pneumonia is not real.

佢地想笑喪呀

維穩大過天

個位人兄似係諷刺緊自己
去微博行個轉其實睇到有人係清醒 不過反抗唔到咁解

說實情就拉人

根本係其他地方都隱瞞，因為全國性爆發，外國就會連你啲航班都截埋。

收收埋埋就推爆 Chinese Pneumonia is not real 係bioweapons 係 war crime

一係就推到佢自己認大爆發

川渝 同長三角
人口極度密集
又係正中間

成班憤青無腦低端人口輸出病毒就最叻

Diu

好似玩緊生化危機咁。

我無去過檢查身體，所以我無癌症

小粉紅係無腦 品蔥同Youtuber leonard底下既留言笑左好耐

對上一次武漢示威出左坦克車之後就冇哂聲氣